冬天完咗都仲未搵到人食煲仔飯。。。

哭了😭

抵撚柒死

一早就想食煲仔飯

餓到固固聲

煮個麵俾你食

整意粉我食

邊到有好食嘅煲仔飯

坤記？未食過

朱古力意粉ok?

你食開屎

茅禮貌

巧橙

只對靚女有禮貌

將就下啦

same

我有原則